乃團而家得返幾多人 🤔

有人退出 有人畢業 係咪唔再 4 6

0
無左生駒 乃木坂已經唔存在
No Ikoma No gizaka

其他人典算

轉推平假欅算

唔通每次有人grad都轉數字咩

而家總共幾多人

42

老橋走左之後咪得返兩個：白石同七仔

OMG

聽講 48 嗰邊有幾百人

貢鬼多人 一定大把紙板同2打6
有邊個會認得晒全隊人

肥秋點解唔試下減一半， 黎緊 produce又係 48

有冇官方數字

當禾老婆死？

遲下又有新血

等執粒架咋

貢嚴重 班死忠典算

呢隊執笠自然搵到另一隊睇

整隊44系
千「秋」萬世

一日肥秋未死都仲有大把囡睇

46 根本就唔係代表有 46個人

其實少一半人都夠？ 太多人搞到亂糟糟

乜野小百合快啲畢業就岩